1. Реализовать контроллер GreetingController, который обрабатывает запросы по URL /author

2. Контроллер GreetingController должен обрабатывать GET-запрос /author и выдавать информацию об авторе работы в виде html-страницы

3. Html страница должна быть реализована в соответствии с макетом

Критерий приемки:

- В браузере по адресу http://localhost:8080/author открывается страница, которая реализована в соответствии с макетом

- Значения полей для страницы должны подставляться внутри контроллера. (Использовать JSP)